有無巴打買switch中左伏

小妹想買部switch
但見到網上好多人買咗都中咗伏 例如一駁落電視到就會hang機等等
所以想問下各位巴絲打有冇中伏嘅經歷

近期有批機出事 駁電視會hang機
要拎上原廠換機

頭批直接喺日本買乜事都冇

如果依家先買會唔會好危險

好似好麻煩咁

所以要買行貨啦

一開始就買，左joy-con出左事，換完就咩事都冇

係咪買行貨就冇事？點樣分

有保養

做咩俾負皮我

中撚左，尋日買SSP 大鋪買既彩機，
一插電視窒到仆街

有冇諗住拎去換

幾日前買好彩無事

so0正價入手 乜事都無

任記話一定要去佢地到維修，記得打電話去book時間，應該要等2-3星期，好似係直接換過部機比你，d save會無晒

188買左個幾兩星期 暫時未覺有野
但有fd部彩機 左joy出事

知唔知左右制有問題，任記係唔係剩係換過個制比你，唔駛成部換

三月中買
早排中左boot loop(開黎開去都係得版error)
換完機到依家一切正常
但70個鐘薩爾達冇左

半個月前買 灰機 電視玩暫時無事 夠清行得順 手制反應良好 黃金買

無得backup save落sd card真係超on9

當自己gameboy呀
online game play 就識收錢 cloud save 就唔識做

拎去任天堂整機
會幫你backup返個save嫁

兩星期前買
除左一兩次開唔到game要重新插過張卡
冇咩其他問題

online未開始收錢喎

買果陣唔試埋

2018年咪開始囉，但佢咁既硬件，咁少game，家庭遊戲機得720p，咁既條件都敢收online play錢

本身都覺得得閒玩下冇咩所謂，依家機錢都可以慳返

話你on9驚你嬲

太on9駁都晒氣

我都中左伏 聽日要約時間去搞

駁唔到就晒氣？

TV 1080p
handheld 720p

拎去換啦屌

SWITCH 呢批貨的QC真係唔太掂

琴日黃金買左 冇事

好心你做抹黑/打手前都做下fact check先啦

咁你部手機呢？

幾錢？

家庭遊戲機720p

其實2千幾手機都已經有1080p，唔關幾錢事，係老任硬件質素的確係一向比ps,xbox差，點改善係睇佢公司有冇心姐

認真就gb,nds,3ds都有買過，唔係打手，討論下姐，只係唔見得今次有咩條件講online play都收會藉費先討論下

垃圾ps4 slim咁大部都係得1080p
而家d手提閒閒地都2k 4k啦

up乜鳩

今日買， 咩事都冇

解像度只係畫面表現既其中一小部分
你知唔知

機就無伏
比個店主伏左
Check check下機無問我就貼左個mon貼
之後收我$280玻璃貼
我係淘寶淘個袋送埋貼先收我$30蚊
張貼仲要同個黑店店主比既一模一樣
咁就比佢屈左

間鋪名有個pop字

比人駁到應一應唔識兜咪spin其他野囉

720續航已經得三個鐘
1080..

係咪插落tv mode畫面就顯示loading
抆返出黎又正常咁？

屌你
做下功課先啦on9仔
行1080p果陣洗撚睇續航

拎去老任整
有問題

720p 3-6個鐘
1080p 行緊嗰陣你玩幾耐都得

任豚係豬姐

想黑任地獄都做下功課先啦大佬

而家你咁樣好柒架

駛唔駛我教下你點黑任地獄?

屌WiFi廢QC差已經一下收任豚皮,黑任都唔識

淨係講二千幾蚊買部模擬器番黎玩舊game班任豚已經駁唔到

乜撚呀
講緊如果hand held再升一級會仲食電好多呀
衝出黎柒

個mon得720p仲升咩級呀

ok我誤會左你
但到果陣粒電就唔會而家咁啦
定你覺得粒電冇得進步啊

仲問

人地都講緊如果 咁緊係個mon都係1080啦

4k都黎緊仲1080

我覆緊上面話老任硬件衰，事實上係佢地係上到1080,不過舊電仲快玩完先較低一格
同將來舊電升唔升級有咩關係

加上720其實已經夠，冇必要再加重game廠負擔

老任硬件差係事實喎

你當我閱讀理解能力差啦load左陣先明你想講乜

但如果要玩佢Hybrid個concept現時個spec已經係最佳選擇

玩咗咁耐暫時無事。

佢係個concept食左先機姐
而且佢今次連qc都失敗埋

好好彩自己同身邊幾個朋友都無事

係咪真係會無哂save

我自己果部都有d小毛病
不過算啦

換本體的話係

仲用人地舊既Maxwell架構20nm制程既chips
一部講求handheld既device用粒power efficiency 仲差過人地n記自己係desktop出既顯示卡既晶片
分分鐘連人地新版ps4用個粒amd 14nm apu個power efficency都仲好過呢部手提機

樓豬個po被騎劫

人類歷史上所有手提遊戲機出個時
個mon解像度都係低過同期好多手機
你唔信自己Google下舊手提遊戲機既資料
就算PSP同PSV都係咁

原因好簡單
手機可能玩FB、Whatsapp、上下連登、打下機
打機只係其中一個用途
要返學或返工唔通keep住打機咩
但手提遊戲機係一拎起就always主要用黎打機
打機個密度高好多
用電量係快好多

如果Switch玩首發隻Zelda咁靚既game
行720p都續航力得約三粒鐘
你想像下比你用部iPhone 1080p玩呢隻Zelda
可以玩到幾耐？
就算set暗個mon
頂盡可能一粒鐘鬆D
就算玩到一粒鐘
部機都熱到煎蛋盪手
手提野玩到盪手係好無癮
Switch係出電視行全速部機先熱

幾年前手機出隻MHP2G for iOS
我當年既舊iPhone玩
熱到燙手
用電如倒水
係清過PSP版又如何
PSP續航力高好多又無咁易過熱

有人check過Switch打機時頂盡用十幾Watt電
如出1080p mon版
你可以預計到用多幾多Watt電
到時用電仲多過好多款Notebook

或者你等Sony或MS出部4K mon手提遊戲機比你玩啦
十年內應該出到
我都應該有命等到

好撚肯定 gameboy 出嗰陣啲手機連點陣 LCD 都未有

我仲想買添 睇黎可以唔買住

手機有2k,
三年前用緊果部都有1080p

switch 個硬件的確戇撚鳩喎